擺街站遭大波Man挑釁 快必認踢對方罰款3000元

人民力量副主席「快必」譚得志今年5月在中環碼頭擺街站時，腳踢前來挑釁的「大波Man」石房有。譚今在東區法院承認普通襲擊罪，罰款3,000元。控方庭上透露，有意將譚另涉的5月反國安法遊行案件，與譚另一宗煽惑1月中環集會的粉嶺案件合併處理，惟裁判官指兩案性質不同。譚散庭後提到，粉嶺裁判官早前要求他交出10萬元保釋金，怒指律政司陰謀昭然若揭，意圖將他轉往粉嶺給「釘官」審理。